有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到

一半都冇，得3分1，點做野架

個阿姑喺狗面前拎刀隊人都有得保釋

up

幫推

鄭文傑眾籌係想攪乜先 ?

睇佢個page應該大部分用係未來支援在英港人既就業，住屋支援
前兩日見佢搞緊英語班

仆街 以為一早搞掂

要交稅 不了

眾籌介紹
How will we spend the initial funding?

所籌得費用將會用於甚麼地方？

We aim to build a community for people who will be able not only to virtually but also physically meet, so we will seek a site for this community.

本會正在尋找地方建立一個可以讓香港人面對面交流的地方。

This site will be meant as premises for members to meet and engage in events. We are exploring various business models (further ideas to be announced), to sustain the daily operation of the community and provide membership services, we are also looking into setting up businesses that could allow the employment of Hongkongers in need.

我們會嘗試以各種商業模式運作本會會址，亦會用作會員交流及參與各種活動，以維持本會日常開支，自給自足，為會員提供更便捷的服務，甚至設立可聘用手足的業務。

We encourage HongKongers to contribute to the UK economy, such as the plan hiring people here including HongKongers, and schedule events for HongKongers such as social networking, vocational training, seminar running, business matching, cultural exchange, campaign advocacy etc. in the UK.

我們鼓勵香港人貢獻當地的經濟，例如僱用當地的員工，以及為會員安排各項活動、如社交、職訓、講座、業務交流、文化交流等等各種會員服務。

We envision the development of a Hong Kong community around the premises, projecting the network and having members across UK regions.

我們旨在於該址周邊建立屬於香港社區，由此聯繫居於英國不同城市生活的香港人，將香港人的文化影響力擴散及投射開去。

People who donated to HongKongers in Britain during the fundraiser are eligible to become members of HongKongers in Britain, where the donations offset the first-year membership fee. Details on application will be released later.

任何具資格成為會員的人士若能提供眾籌收據以及其捐款人身份的證明，將可按程度及比例，去抵銷首年的會員費用。會員招募細節將在稍後公布。

For more and up-to-date information, please go to:

請瀏覽以下網站以獲取更多及最新資訊:

Please also follow our social media
請加入我地既社交平台：

Telegram:
Facebook:
Twitter:

會支持下

已 twitt 左

加油
籌到一半都已經好大作用

呢幾個月好多眾籌，無奈經濟差，有好多都有心冇力。

推一下。

PUSH...

推推推！

叫佢做下實事先啦

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

推

push

推，好多手足要走佬，協會要幫手

幫手推下先

咁都呃到廿萬,港豬真係好呃

Push

屌 仲以為搞店
P牌推唔到

1

推下

英國稅好重

無人知d 錢點用， 佢cap 晒都得， 的真的不了

不如直接搞個真真正正海外議會啦，統籌管理所有支援

喺度開台

一齊call 人

Rose ma 做雞床照流出

call 人先

我睇嘅野同你睇嘅野唔同，入黎推下？

[和你睇蘋果](22/8)只需花5分鐘就能理解學者的見解

陸逐進場

入黎推下？

[和你睇蘋果](22/8)只需花5分鐘就能理解學者的見解

推咗先

你咁炸法會唔會入去啊

睇Apple

好食

and

一係你Call人一次過留2條link囉

pish

課完攬炒. 而家月尾.
係咁易課小小. 月頭出糧再課

thanks

街客重要啲

call齊人都未必上到㗎

RR start
我睇嘅野同你睇嘅野唔同，入黎推下？

[和你睇蘋果](22/8)只需花5分鐘就能理解學者的見解

直接播啦

咁我係咪你嘅vip街客唔算寶家軍

大家都得㗎喎

推呀

到時走難真係英國見！

唔係呀

你睇法庭po就知咩事啦

攬炒最尾re唔reach到?

寶家軍

我記得reach到

推推

又屈人大台

？！變身

有時冇人有興趣都係救唔到

太好了

175萬美金都reach到

唔係英國僑民，捐唔到

reach 到.

食黃店比較見顯。

温總

使唔使

推一推 轉頭番嚟 有嘢整緊

Pushhhh

push ar pushh ar

need to push this ar

大佬

推推推

我地係寶家軍！感謝你推文

推推推

寶寶

自己友都咁

still calling

推推推

我地係寶家軍！感謝你推文

推推推

Btw推埋
[和你睇蘋果](22/8)只需花5分鐘就能理解學者的見解

大佬係極速巴

真係唔知
幫推

唔係好見佢

好靚

已課

佢不嬲都咁樣㗎

食花生

Yours too

松手巴漏左link, sd過先
推推推

我地係寶家軍！感謝你推文

推推推

Btw推埋
[和你睇蘋果](22/8)只需花5分鐘就能理解學者的見解

輕鬆

你嘅學生

唔係

同你(果個)一樣禁靚

入咗去啦

所以你先係大佬

聽日星期日

不是

加油加速

係嘅大佬
知道啦大佬

所以係咪十二點半先瞓

你跟邊個 我跟開天狼星

我係松生學生

支持一下
佢都幫左大家搞BNO 問題

你記住引啲人過去你嗰邊呀

未決定

是

自動忽略括號多謝

ok

喂

松生學子

我會接棒

你都做緊

人如其名

邊個？唔識喎

大家捐少少，表示支持都好

利申：已捐

學你

但我call人嗰啲唔係自己po

真心要

無可能

人哋好似係問巴打跟開邊個寶家軍大佬？

巴打

大佬
我受唔起

推推推

打算去英國手足家庭，真係要課金支持

捐左 推下先

push, 金魔法師

食住涼粉推

我好似琴日見過巴打
賣完口罩未

我大佬係香城寶寶

哩啲POST日日都係哩啲人架啦

真係

咩

明顯啦
我主要問你賣完口罩未啫

入得黎推嘅，應該都係聽話乖乖

來了

家長咩

點解今日連登好似好靜

閃死你

你未買呀

你過濾哂

why

Weekend？

其實我call咗好多人但有啲人冇入

咩罩

好似冇乜人咁,因為星期六?

maybe

我可以慳力d

唉

流亡議會

原來你喺度！太佐治了！

平時星期六都好似靜d

油油

所以你係我大佬

其實海外議會有咩用？

堅定流 ? 如果佢攪流亡議會我唔會 buy

真boom豬

boom boom

加油

咪搞我

Pishhhh

我地要成日見

攬住

冷靚

香城寶寶

冷靜先啱

多謝

豬豬

打錯字唔係讚你

好

又屈人做大佬

流亡議會就緊係香港人投出黎啦 眾籌正式做外國勢力 買武器 請黑客 議員遊說 搞大學演說 全球演說 最後好似孫中山借助日本仔 美國佬 ，咁反攻中國 正式成立香港共和國

鬥多？

Call你d口水尾

因為唔關我事 港僑
你話打國際線都會捐 教人移民關我咩事？

上到未呀

手

邊個po

隹

香港人最多就係錢

你嗰個

攬攬

開心

鬥快

以後係唔係要用依張圖

洗版達人

閃死

唔鬥啦

我唔會用

一入嚟就見到幅圖

上返水了

冇上

能力內捐咗少少
大家接力

一睇到會震驚嘅

大家有錢出錢 有力出力

你想唔想

聽大佬話

精神

條友怕怕了btw 熱門 我要禁一禁言先

你哋鍾意用咪用

唔使聽我

上咗呀？

唔緊要呢到先係電台

十三正皮， 冇街客

香城寶寶唔好嚇親

做緊咩

唔洗怕羞,知你想讚我

十分鐘後開新po

congrats

Here

又開？

好撚驚

又開？+1

開過個ac

呢一刻，我想重新黎過

我細佬係靚仔

冇嘢做

推得太勁，反效果左。。。
下次等我比人圍先好反推

冇其他email

細佬

阿哥

叫佢一齊推post

有咩驚

佢係p牌仔

how about you

上次都冇圍

唔好唔理我

一齊啦

我形象
好似不嬲都冇
但想捥救下

返歸又推推

我知你想曲線讚自己都係靚仔咩玩法

冇得講得咁放

九東po未入寶家軍比人圍

佢係
我唔係

油油ok

去得英國有幾多個真手足，勁多藍絲港豬攞bno炒樓移民

越多人越好

我覺得佢點都會發現我哋呢個電台

知你係靚仔

作為
今次真係死得

大家仲堅持緊 唔好放棄吖各位

開台

Why利申比人圍開

積咗係度嘅貨

我真係唔係
冇謙虛

唔洗驚

推唔推先

幫我推po

會嚇親睇reply既人

形勢大好啦

好多po都係咁樣上到去啦

嚇直咗

畀少少線索啦

播唔到，要出YouTube

越燈越死

電話版就咁播都得啦

做乜咁驚訝？
嚇親你？

救豬開要狗衝

ac被盜 唔係你嚟

呢首超正

冇 邀請埋細佬囉

幫你推畀細佬睇

我以為行緊時裝店

好似啲暗星咁
唔認

唔夠膽

嚇死

從日文歌開始

我自己都仲推緊

又黎

算啦

一定係啲別有用心嘅人移花接木

吹呀

其實你細佬都推緊
果個就係我
我頭先見到你ac

叫佢入嚟推po 再起返佢底威脅佢

油仔

假架
所以野都係幻覺黎

唔識 叫佢出嚟見我

佢新ac

我頭先見到我哥嘅ac
個名好似有個口罩
佢都堆緊呢個po
估唔到兄弟同心
唔該大家繼續推po

聽日課呀

支持港僑協會

搞香港同鄉會？

開咗喇
{全城中伏}掛住嘈臨立會但我地唔撚記得咗呢樣野

起底你個ac都冇乜奇怪嘢啫

{全城中伏}掛住嘈臨立會但我地唔撚記得咗呢樣野

@松生
有人要見我大佬

佢唔出嚟喎

熱門第一屌吳志森個post...係刻意搞分化嫁喎

我係咪應該講句RAP畀自己

吳志森係認為網上問卷sampling有問題, 但絕對唔係樓主講到咁mean同harsh

Bye bye

要錢呀 香港人

如果起你底發現係老衲嗰啲 就仆街喇

捐咗

大師不嬲壓軸出場
唔該俾d耐性
利申佢學生

咁又未到

推爆佢

你終於出黎喇有人搵你

佢淆呀？

屌你，香港開金礦咩
成日要籌錢

佢係上面見你唔到

係咪取消咗呀

有錢捐錢

去大灣區集中營交

見到細佬同佢講先
我走先，唔響到

你講咩呀

窮撚冇錢, 推到有錢有心人幫拖

[member][/member]

donate

當地港橋無人敢玩？

push push

已捐

呢個會唔幫手足 剩係Cap水

唔信？ 入谷問下手足野

終於睇完啦

14:24 應該就係佢仲起標題嘅地方，不過佢冇講過網軍囉

庫仔又食花生

寶

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

雞蟲不了~~

鄭文傑係有心嘅

如果個會淨幫手足，或者籌款專for國際線就好，但條線執行上又好難劃

個公海group admin 又會話政治唔係呢度講，最熱心討論嗰班，突發嘢發生嗰陣仲係嘻嘻哈哈傾點買樓，連登post都出過話有啲想移民嘅幾自私，踩住人血饅頭個食相有幾難睇

希望有心用BNO移民嘅會自己出錢撐番公會啦，畢竟個會嘅資源大家都會有份享用，至於其他人，捐俾專幫手足嘅好過

係咪要保持距離

同意 睇清楚啲好

話說點解pepe潛水嘅

我都唔知，你入gp炸佢

又想引我用tg

你去

夠晒直接呀嘛

我去問Google 大神

痴線佬

佢嚇到出現咗

小馬因為呢個po 嘅樓主屈佢泛民，嬲到開po 屌柒佢

點睇

吳志森：鍾庭耀民調受網軍操作，即使民主黨民調結果總辭派勝出 亦不可輕易妥協

屌唔小心幫佢推添

好多手足幫推。唔該晒你地

bno 專用？

拉返

點睇

隨便，唔同人有唔同意見，慢慢討論

屌鳩佢都無所謂，多d人關注係好事

拉咗啦

我諗唔係立場問題而係標題問題，斷章取義

係咪為咗打擊泛民，就可以扭曲佢地說話，再引人圍屌泛民？

老實講，比佢呃都係呃一次咁大把
我唔知其他人點諗
我認我捐得少
如果捐得多既人要認真仔細知錢既去向
我唔反對
唔信佢既
唔捐呢個咪捐第個
但係宜家咁既環境應該乜都要試吓
當表態又好
保持社會關注又好
你見我成日推眾籌
希望你明白

佢冇限制入會或者搵佢幫既人要有咩護照

取消咗早啲出聲呀嘛 冇人嘅

跳去#769

幾時變咗做大佬

你係我大佬 但你都係跟寶哥

咁多級

係

油大佬呢

佢可以收工

入來幫Simon Cheng打氣

我都係跟開佢

開個group跟住admin唔比人講政治 仲好意思出黎眾籌

可唔可以講多d唔係好明

之前有人係tg grp講政治野比人ban9左
後尾好似正常返d

我唔係喎

如果佢唔想做就唔逼佢

pushhhh

PUSH~!!

覆匯款咁煩不了，匯完同fd share都唔知係乜，無成功感，呃唔到like，不了

#876 推

WE ARE SIMON CHENG

建議樓豬整個眾籌list 定時推上黎

講真 點Q知

建議各位小心D樓主
有咩都應該FC咗先

好心你啦
107210都唔知係咪啱啱甩P
一年前開得果幾個post
小心d你就真

[img]
咁多位睇路

咁多位睇路

咩有無搞錯 講到老馮要比咁 你當香港人真係搖錢樹咩

支持

是日電台

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開

各位, 樓主俾人質疑跟住就話"比佢呃都係呃一次"

大家自己記得FC同識諗
就算樓主係黃但佢居然可以一D求證責任都無反而叫苦連人俾人呃下都得啦?
我相信黃既都係聰明人大家識諗
我就廢時同條智障嘈

哇我好驚驚呀
又起人底又剩
樓主原來成隻小學雞咁
俾人踢爆就兜去起人底

必需要建立一個平台可以海外支援同收容流亡手足 並且以海外僑民嘅身份向國際社會表達我哋堅決到底反抗極權嘅信念

反華勢力，推到國安睇到